[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (157) 個個爛口到嚇親人 收下把口啦

活動卡池自己入GAME睇

佢無串我無剩 我點會屌佢呀？

我相信火氣會延續到呢個po

有啲野好難講

Lm 睇罵戰

整返個LIHKG公認LR Tier List圖

打住新難關lm

其實新倉管可以上S
係前幾round唔夠防扣咗分
如果新倉管有S 45都有 出超必都幾好頂

承上題
4隻倉管仲係咪萬能角長短都咁勁 有少少懷疑

有新關打未lm

你鍾意點屈就點屈啦
Show Blocked User - 立花宗茂

喂 講下笑咋喎

極z未到999都仲有新關

200已經極限

舊兩隻短關都仲係勁
新兩隻就係得頭4round 低防弱點

抵啦 明知人上火仲搞佢

點知佢真係嬲

點解有兩個157

雖然咁講
超技關我都係用Lr booo組隊過
排啱位佢第四round出嚟變身
兩下200萬攻都未去到弱

因為有兩個人開左

終於過到

Dokkan TV我愛你睇完你條片啟發左我點打

原諒立花未？

完封左

屌你咩

Lm

開心到依家想課番pack黎抽悟爸

好
支持

舊倉管最勁係出左2年
經歷左戰鬥路、悟空傳、龍珠歷史、極限戰鬥路
都仲係A位卡，真係好勁

係呢段時間開始能力值開始調得比較審慎，用其他功能吸引吸卡

lm

唔該晒

舊倉短期戰夠防，中長戰補血夠力，隊長技仲係比新倉強，仲要睇潛解度，時間上早出好多，好多人都高潛/彩星，綜合能力上一定比新倉/其他lr 有優勢

同埋極限戰鬥路堆屬卡又好夾舊倉管合體
知有3、4個暈角同神坦撒旦，可以拖到時間比佢回血
體有爆衫悟暈，MVP、超人12、格瓦斯、25可以加防或者避下招
都可以拖到時間

入黎同龜仙人講句RIP 的

超體個關攞維斯貓合體隻野轉珠比隻彩數舊倉，下下24超必，勁到on9，又可以擋，好多時輪唔到佢回血就過左

jm9

琴日既事黎

我依家先知

又提

唔怪得無人
明明個post有開定

btw我都唔使做孑孓喇

偷開

睇唔到 幾時開?

4點左右
無諗過你地會唔search下就開

我想幫你推上黎
但好似已經開左個post

Lm,鬧鬧下交都可到新post

唔嘈點推post

是但啦
傾嘈開呢個咪繼續

等陣張嘢上120lv

好型

金髮>藍髮

說好的留唔到dk mode呢

所以我琴日係專登用龜仙人打超技隊

過到當然好啦 但點解個個都落變身悟
其實過左年幾 我覺得變悟變菲都真係跟唔上了
反而今次竟然冇人用學姐去搏閃去嬴
我記得以前都有人咁做

全靠吳留手師傅

頭幾階段都ok坦

所謂高機率關鍵時候永遠出賣你
不了

佢食埋少龍，維斯算幾硬

求其整住先 大家討論下個排位點改

冥界超激戰件衫靚好多

知西遊悟，力菲&菲爸，速少悟&莊子A
速少悟&小雲S

兄弟sss+

如果入曬推免費LR 我開多行B Tier

單係叫你隻hehe同果堆同級
高過大杜同柒達已經唔洗睇啦好ma

lowcos成日都玩食物

柒婆:我想問咩係PLAYGROUP?

其實柒婆係咪真係生存緊係同一時空....

我見dktv條片用左道具都扣2萬幾
其實都幾危下

我都話係求其整無細諗

hehe依張咁嘅垃圾我真係唔知點解會出現係咁嘅世上
要擋冇擋要攻冇攻得個回血 真係有撚屁用咩
比你回十萬好未 出完必疊少少防都要跌番出黎有突
仲要比人打先加攻呀
細路仔呀點衰點差呀都係一張玻璃大炮
佢同柒婆係應該去堆填區玩3p架 廢撚到閪咁

睇youtube片而家慘到要嚟放第三回血同夾link 用
利申:未中

有得簡都真係唔會落佢啦 邊個用咁傻閪呀
比人扑一野閒閒地都冇十萬 落佢不如落希特算

勁到on9 wor
雙cat 216%攻防再加主動技

唔係新關
係全rose 打長關
Btw 力貓應該高一級
力水咁大冇理由Lrbooo 都不如

LR rose同青BB 點排好?

rose冇用過唔知 但青BB至少都接近SSS

我諗住兩隻都放SS
我係開咗SSS+ ~ C

以後如果8個人食飯係咪要fusion完先入去

Lr rose s+到ss左右啦
好撚高攻 叫做有小小防

紅悟又點排好?

我覺得新呢10關用減傷好過高防
同埋入龜波CAT

佢又真係好難搞 其實用落佢係幾勁
我覺得佢彩星之後又係另一個世界

辣殺
45>>>>all lr

岩岩睇完菲利tv條極技片
如果佢唔係齊腳真係過唔到
好多失誤下

大杜>>>>>>>>>>45

我有一刻諗過用佢 但最後變左落麻衣buff下加氣絕算
打超難最怕宜家依啲唔知定位係乜嘅卡

Rose同Kary 差唔多力水
Kary 仲要睇對面有冇得減防

因為諗住出盡奶力快D打到第4隻
落D啱CAT會好D
同埋彩星
之前一直用8仔同蛇姬
換左莊子谷攻同減佢防

咁樣?

47好似SS好啲

佢既特色就係毫無特色

諗起55中咗佢 真係屌你老味

我覺得大杜 小雲 蜜蜂包B rank
全力菲 大波 體斯上A
hehe同我躝去堆填區 同細路同級對細路唔公平
單係隻悟空莊子都勁過佢

力大波有特殊地位
天下no.1
超難關可以一用
其他關wfc

按新關為準
S:lr飯 牙悟 45 知斯
A:雙舊倉 kary 兄弟 lrbooo 技大波 大魔王
B:baby 撈屎 47 三人波 三人gt
C:其他求撚其

Who?

全部都求撚其啦

Ko悟一出果時唔係屌到仆街咩

綜合所有關嚟計

大波菲可以上一級，夠氣又大力

屌佢牙周病姐

三人波一定要落一格，個7粒珠難攞到仆街，加攻/加防又唔算好明顯，加晒自己又唔算勁，成張卡兩頭唔到岸

西多： 兩隻大波都唔需要珠，咁都留唔到就係人既問題

咪撚係到斷章取義啦
有角色轉完一堆珠硬係要食曬佢 少少都唔留嘅
咁怪咩唔夠珠出到必

先唔計7粒珠易唔易拎到 唔係體屬嘅珠都只係2粒就做到條件
2粒就有4氣 12氣就防大幅up
咁都唔勁不如出隻一拳一億嘅比你算啦

in西多we trust

我有

天下一唔加埋體斯落去？

個個都係落劇場版boss 好少入佢

同埋又係超一悟
個角色出到爛
同實力無關

有3人波嘅話未可以入埋極體

對面9成有力大波
冇會心冇可能一下秒

新個part短期未算勁

大部份變身卡通病

佢啲link 同傳統大波唔夾，連臨勢都無，特別係同兩隻lr 大波拍埋就唔夠氣，淨係佢出到必/加到攻防，另外兩隻lr 出唔到必有咩用

其次有佢淨係玩到劇場boss，但淨係同一堆驚速角玩到，
如果同堆無驚速link 唔同色既boss 隊玩，唔夠氣既問題就好嚴重，用過你就知有幾鬼麻煩

如果你想用呢張卡加攻/防，一陣可能食左其他角啲珠/打亂左排珠，攪到其他人唔夠氣/開唔到超必，變相弱化左條team

而且有時你想佢係個rd 加防，就唔夠防珠/食左防珠，其他角就唔夠氣，變相佢個被動有得比你揀，但個實際情況未必就到你

悟飯未變都勁，係冇長關咁硬
但本身都合格以上

如果要講support 又夠勁，隻lr 51 仲勁過三人波，加到氣、攻，又有變身，係衰在又係cat 少

除左後期既新bxbo同兄弟
諗唔到邊張勁過悟飯

辣殺
我抽唔到

SSS+

安特試玩片好刻意留七粒珠佢食
搞到其他角成日出唔到必/超必
見到都辛苦

補充，上面有個位無打到個意思出黎

而且有時你想佢係個rd 加防，就唔夠防珠/食左防珠，其他角就唔夠氣，於是唯有轉而加攻/加自己而達唔到你原本想要既效果，所以佢個被動雖然有得比你揀，但個實際情況未必就到你

不過如果boss cat 出到隻轉珠lr 就可能變到好撚勁，只係暫時一定唔可能排咁高，起碼隻lr51 一定唔會排係佢後面

你係會技大波 力大波放埋一齊
之後由得3位會有隻三人組任佢走?
本身技大波要搶珠就點都難出必 我比較想知點解落佢都唔用變身體波
仲有 劇場boss恆常用嘅 驚異仲多過臨戰
金菲 邪波 古拉就算係新貓LR貓都係行驚異嘅
反而行臨戰先行異類
我就想知如果同堆無驚速link 唔同色既boss 隊玩 你有幾多可以選擇
到底你係咪見到有大波個名就塞曬所有大波角落去就算數
就算係塞曬呀 大獎波一樣有驚異
我想知點解boss隊一定係行臨戰type

人造人只係buff人造人 點樣勁過一隻buff全體嘅青BB

智斯路全能到仆街，最小SSS,什至SSS+!
兄弟應該降一級，兄弟要潛2路先變強！

入得佢一定有大波情意結想組一隊大波隊，只係就算佢夾到ur 啲大波驚速link，但一樣係無超西、暴走加攻link 發揮唔到大波最大攻力

同埋無話boss 係臨勢link 多，只係話如果唔拍驚速就會有上面食珠問題

咁用三人波最大功效都係得boss cat，佢個被動同加全體boss 角無咩分別，唔通你入combination cat 玩咩

原來轉左POST

組大波隊你本身都唔代表要入技大波
用變身波已經入唔到啦
仲有 咪唔好同三人組拍埋一齊
大波情意結係唔應該影響張卡個排名架wo 依個只係個人喜好

今次超難關咪buff到成隊
再者只要佢之後入到嘅cat都可以buff到
點同51號就算之後入到幾多條link都好都只可以係人造人

國際服依家隻LR兄弟抽唔抽好？
得250石
定等下一round LR pool?

新手想問打邊關先多升lv素材
ps日版

主線龍珠許願

紅幣夠唔夠換？夠換可以換

除左龍珠仲有冇快d既方法

狂打拿迪斯第三關

Ko悟sss
SSS+未有佢份

唔好咁對隻hehe啦
仲衰過精英軍團

唔講唔覺
速悟&莊仲低過精英軍團

其實我一直覺得比邊隻勁啲好冇謂
每隻用途都唔同 大家各有好處姐
真係唔通要隻隻一開始 100萬攻防先叫勁咩

極體咁多全體/連擊角，其實唔駛入佢都得

另外，佢既cat 發展潛力係隻game 應該算數一數二既低，
呢三個人格硬拍埋一齊，係故事無呢啲情節，變左張卡既定位好不倫不類，張卡連少少boss 味都無，個boss cat 都只係格硬塞比佢，
所以隻game成50個cat 佢先得2個cat，就算最少既排骨飯都係得兩個，但入cat潛力一定大過呢張

反而呢張似係啲免費lr 類型，好似少年悟同莊子咁，除左可以比多個友情cat 佢都諗唔到仲有咩

重要既係我話佢宜家難用，不過遲下有轉珠角幫佢一定好勁，又有個最有價值boss cat 比佢已經好足夠，唔駛太執著佢宜家個價值係高定低

張天下一大魔王咁出 遲D應該都會出D係食本珠＋轉珠有效果嘅限

唔該

改邪歸正cat
不過佢極應該冇佢份

老實講營運啲卡都整得幾平衡但又有新玩法，新舊石抽免費卡都有佢既功能，就算一舊屎都有佢既價值

頭先試左用58隊打boss rush，用lr 58隊 做隊長開埋dk mode 都未打嬴個45關，用n58 都接近dk mode 先完

呢條新手隊唔用道具都一定打你唔死，仲一定滿血，但問題真係好浪費時間，特別隻55%潛解lr 58隊同啲彩星隊友差唔多實力真係好難頂

黎緊另外三隻lr 應該又係大亂鬥出，又係到拖住唔駛出新lr

47真係幾慘，LR限暫時得佢無得入龜波隊
討論度都係最低既一張

今次力隊咪威威豬

牙悟係勁但冇可能勁過新倉管

47隊大把坦

我覺得小雲悟可以上一級

47隊勝在有大杜同37兩隻神坦
加上LR免費果兩隻都實用
所以超力隊係十關入面比較易
雖然我無47，用左xeno35塔人地果隻

牙悟無死角咁制 佢入到嘅隊都必備
實用性大過新倉管

放落一級應該差唔多
牙悟有減攻有封技有轉彩一條龍
唔使暖身打3-500萬，功能性同輸出都係一線
唯一缺點真係太依賴食珠加攻勇

技斯應該上a

原來知飯仲有A，早知5週年唔換hehe

小朋友慘，同班免費野一齊

都係果句 hehe憑咩高過小朋友
小朋友點都係一張大炮 仲要易出18氣
張垃圾hehe乜柒都唔係 攻又冇防又冇
同啲免費lr一樣rank有幾出奇
hehe真係算啦 唔好排佢啦 只要佢高過小朋友真係點都唔順眼

長關新倉管>牙悟
短關我覺得新倉管其實都好勁 唔係冇力水 有機打兩下必 擺尾位有閃
當然短關係牙悟勁啲 但綜合計我覺得都係新倉管勁啲

要圍住佢黎砌隊先打到350萬up(好似係)

西遊悟其實我覺得幾好用
但真係輸小CAT
千日悟同名多個布歐CAT

唔一定既
Hero隊就唔使夾硬圍住佢砌
本身都成隊超西

我自己覺得lrbo>=悟飯>lrbx>牙悟

悟飯>兩隻新倉管啦 真係冇計

想問有無人睇過龍珠AF 係咪唔會有結局？
同埋點解明明講緊孫悟空私生子進攻地球變左做菲利個仔

全game最穩就一定係悟飯架啦

ko 悟當一半support 卡就好價值，有佢係王牌隊，隻隻都好易18~24氣，發揮到lr最大功效

唔變身勁到傻
變咗身型到傻

龍珠AF個作者去左畫龍珠超漫畫
你話仲會唔會有結局

兄弟咁勁有冇七萬防
但冇兄弟隊員

打短關確實好勁冇死角
長關又冇得封必又冇得減攻
俾人打都扣好多
一打長關俾人廢咗武功咁 得返輸出同轉珠

唔知悟空頂唔頂得順武肺

仙豆都醫唔到

心臟病都頂晤到 點頂到武肺

悟飯：無敵是最寂寞

未夠 差140幣

依隻嘢加會心好似仲好

小朋友有冇咁廢呀

連擊博氣絕

最唔想抽到LR no.1
放佢落C都正常啦

C除咗小朋友都是但排

其實短關同長關個表現都幾兩極

綜合黎排意義唔大

難關計lr鮑可以係teir1

Lr鮑係邊隻

蜜蜂

又唔係嘅
好似悟飯呢啲短長關都勁咪俾tier SSS佢
好似孖妹呢啲長關先勁咪趺兩個grade
同埋自己係隊長都會擺高啲
好似體水樹三人組呢啲勁不過好難多cat嘅都會排低啲

可以整返個長關tier超難關tier

綜合埋先顯得速飯勁

重點係分開兩個速飯都係第一

技四星其實值唔值得升？見佢全隊加攻防
我極技又唔夠人

彩星

辣殺驚

兄弟唔係好識用

佢點廢都廢唔過hehe同特戰隊
邊個話hehe勁過佢過黎揾我啦

HEHE有無咁廢？我5週年換左未升

抽到咪sss
抽唔到隻野識飛天都冇用

卡面靚已經值得上s
特別係本身張圖咁柒

速飯缺點係個變身無用，本身已經難變！
變完仲要犧牲防禦，如果唔係最後一擊都選唔變！
個動畫畫得靚但係用唔著太浪費

速飯打新戰鬥路差少少
不過唔關佢事，係超速本身set到難左好多

冇犧牲到防呀
疊左既一樣係度
係冇左被動果d

疊完再食珠咪又係扣雙位數
驚閪

咁要睇埋實用性
hehe仲有全札隊要入佢
小朋友個實用性就係用嚟打撒旦像

遲下堆初代lr 極z 一定勁到on9 唔駛咁快屌住

唔覺得會勁到戇鳩
頂多2線
叫可以用下

Hehe學速扎咁加個減傷我覺得已經合格

隻小飯咁都夠勁啦

我估最多升下個必加嘅防加60%啦可能

西飯係畢業獎緊係勁d
頂上嗰d最多咪扎悟lv

期待隻西遊悟

應該有排

升到隻極Z飯既
根本唔太需要隻極Z飯入隊

我都講左 咩全札隊依啲只係個人喜好
完全唔係討論範圍 我有冇話大杜勁到飛天?
係要寫排名就唔好將依啲玩味野放埋入計算範圍內

神次元唔會入佢 耳環隊唔會入佢
打超難關 長關防唔到攻唔到
小朋友打超難關都仲可以當係大炮輸出 佢有乜撚野
回血? 打普通關唔洗佢回都唔會死
打難關佢回完都唔夠扣 佢有咩作用

hehe只係一隻高不成低不就嘅四不像
小朋友衰極點衰點差都係一張玻璃大炮
hehe同小朋友簡我一定係簡小朋友

用45 隊放佢加西遊悟一齊幾好用
佢58% 減傷好硬

超西悟空打邊關易出材料食？可以月追憶打！

根本就係一張垃圾到唔垃圾嘅卡
3週年唔知邊條友開始吹奏佢入耳環隊話係必要
都唔知發乜撚野神經 當年耳環隊唔洗佢都好難過半血
入張傻閪卡落去把撚咩
先唔計回血會阻住變身 而唔回血根本都打唔傷過8成血 洗撚佢回咩
搞到好多人唔知做乜要去抽佢番黎 真係多撚謝吹奏果個
當第一次土日一出打極技 佢嘅本質就出曬黎
垃圾到唔垃圾嘅卡 信天下一隻達列斯都好過信佢

頭post廢既

下次極限關未有用，下次應該到CAT隊極限，獎品係覺醒西遊悟！

出一兩次場就疊滿攻防
又有主動技

唔使識用

而家討論緊既人都齊限架啦

利申冇參與討論

基本上吹奏佢都係3周年嗰陣
因為嗰陣耳環都少卡
而家隔左咁耐出咁多卡
連免費卡都好過佢

其實勁唔勁睇你打咩關
耳環關出個陣入lr hehe係正路
而家梗係大把野揀啦⋯⋯

唔好意思
我知超西悟有免費打，想睇下邊隻易d!

成張卡嘅設計都唔知邊個諗出嚟
俾人打先加攻，出必先有防
變咗俾人打又唔係唔俾人打又唔係
如果加無條件30%減傷已經可以重上一線

你唔齊咩

爭速悟

問題在於個必要性係邊
倉管 lr力blue 是但一隻比古洛 rose
最後兩個位我唔計大波界王神都仲有咖啡糖同知札
講緊係吹奏佢吹奏到特登追佢番黎 冇佢就唔係完美隊wo
除左佢叫做一張LR卡 有邊忽係完美到隊野
本身就已經完美嘅隊要佢黎做咩

頂上直出 但難跌
手指悟dk 1次 但有加乘
石抽sr成日有
自己考慮

正路係在於佢有咩功用先 好似牙肉悟咁
落佢係令成隊野up左1個lv嘅先叫做勁呀ma
hero隊本身都好勁架 但落埋佢又再勁啲 咁樣落佢就叫正路
耳環隊當年只係差一兩隻人腳 而又唔係冇代替品
講到佢係耳環隊必要wo 單係依點已經係冇可能

一係等神與神復刻，SR升SSR
應該係最易取得，頂上25體一轉又難抽

我見巴哈仔依家仲吹奏緊佢係耳環隊必要卡

如果係講完美隊我諗已經係3周年既事
仲有台仔不斷吹奏
一早已經唔使落佢

佢地就算鳩數啦

巴哈仔門外漢生新趣

諗起佢地好堅信五週年會有多一次3+1

日本仔都吹奏佢

我咪係講緊3週年唔知邊個吹起佢
重點在於就算係3週年佢都唔係必要ma
姐係依隻hehe由打從一開始到耳環隊缺腳到盛行佢都唔係必要隊員
咁多年黎都只係一張垃圾 講衰真係衰撚過lr wiki
大亂鬥初期入wiki超知隊加下防都唔錯呀
但極技仲會唔會入佢打大亂鬥
所以hehe只係一張垃圾中嘅垃圾 dk界嘅柒婆 係廢柴

我地都有人好堅信有雙人藍頭

又bin

佢有潛力
改少少就差好遠
留名睇佢極z翻身

3年前既卡無咩討論價值，實在太舊，
而且張張卡都有唔同方向發展，都無可比性，
等極z 翻身好過，張知7咪一樣比人屌廢到仆街，z 完已經唔同晒

btw 一張卡可以做啲咩令到一個人咁憎佢瘋狂屌柒佢，殺左大杜全家?

排下隊先

hehe搞到大杜個宇宙收皮你話呢
Rose就話夠曬大力無位入咋

其實都唔係憎佢啦
只係𨳒佢廢
順便𨳒吹奏佢嗰d

咁樣拎黎類比已經錯啦
柒達當年都幾打得下 仲有減極系攻防
打舊土日已經係發揮到佢 同隻hehe由一開始都冇勁過係唔同

原來玩過呢啲野，唔知幾時可以復刻隻培植人

講緊排名都唔屌 唔通留番拜山先屌咩

原來古拉仲有黃金金屬古拉

等抽

波卡多

Lr Bobo A
Lr 力黑悟 A~S

大家好我是波卡多

有無ching 可以借隻baby 黎打超力

ok 有無技大波借？

速悟都唔係限

0 突ja

唔緊要 我都係

轉左

Me2

做乜得52%

課多左所以得52%

0 突呀ma

0突55%

請指教

右下囉

發雞盲，自

我有3突可add
1697492994

屌

Lr 知飯打拳機神角wor
點會同小朋友同級
起碼比返A啦

以超難關作準

請問要做啲乜

Added thx

除左高攻，其實入龜波隊打六土，啲防無以前咁脆

no damage clear

超難關係指長短都計?
如果係咁m柒其實打土日係好幫到拖
宜家有baby做隊長 入幾隻果啲假rose 托娃果類咁嘅野
佢要打全體其實易左 變相攻略極速隊又輕鬆左啲

經過極限超難關洗禮玩返之前d關原來咁易

地底泥

10抽食完屎
諗住睇下單抽有冇運
10個單抽連垃圾ssr都冇

hehe係全扎隊都幾勁呀

未過到vs超速留名

講真 全扎真係冇隊員先落佢

抽黎做咩
留番啲石抽界藍喇

我都又射咗50 石
想中拿迪斯

抽多50石就會中

比極限難關洗完禮，舊堆關以前過唔到都開始過到

柒達=吉連confirmed

隻力藍比古其實可以放返高啲
幾好用真心

做乜爛口都唔俾

因為真係好爛口

易咁多

可以SS嘅 遲啲體blue出就落返一級啦

睇完呢段嘢
全力菲應該要升返1-2 grades

M達仲廢撚過小朋友

力比古真係幾全面，長關有無限疊
短關本身有加到攻防都有高適性
不過體比古EZA左就變相削左佢
但無可否認本身張卡係勁

其實斯路夠唔夠資格上SSS?

M達最大價值係全體攻擊，打超難關多少有用
如果唔係力系同名卡勁好多

一係加多項悟飯係打拳機sss+

ok

其實可以 夠多cat

我見過有日本仔攞佢嚟speed run戰鬥之路
btw 原來擺錯

錢關 屁孩 撒旦sss+

拳機仲有kary

用道具FAIL

從來啲tier都好個人主觀～難得Ching有心整支持

二百次之後

12氣係超極大已經係一個特點

已經悶到係咁排呢啲排行榜

仲有咩做

抽卡

排埋限同普通ssr

抽晒，倒晒落海

LR 杜舞大家會潛主連副會定連副閃？

大炮梗係會心啦

Sheshe龜仙人sss+

唔知1/4會唔會龜仙人

呢隻野出左？
有冇人知點拎？

睇倒咩能力？

Lr戰隊？
出左好耐
有得1潛

係隔離POST見到杜拉格西又係到搶口
BTW支持你呀

你jer 住利迷都好搶口

Legend?

2lv銀力屬連擊

終於贏到，可以覺醒隻悟飯啦

大魔王俾咗老界？

呢張好嘢嚟

係
之前積埋唔少
食完清倉

真心抵比佢的

頭兩關係撒旦同撒亞超人一二號嘅話就好好用
正話我係捱到尾關打三父子先有得變身
但真係救到命又大力左好多

依17個任解來有無用

邊有搶口 只講話公唔公平根本唔洗我地去諗
正如龍珠隻game出咩卡有咩cat洗乜我地諗
又唔係有糧比我地 點解要幫佢地諗埋

冇可能唔比老界 叫做一個必落嘅卡
55%點都要比佢

你老味 一星期一次 出啲咁嘅野出嚟

齊卡都係過唔到超技，打左廿鋪都輸，你點贏架

有拿迪斯可以點組？

終於都
帶芝芝差唔多等於帶多兩隻鬼入場
同埋真係要帶加攻秒對面

第一次見有人用加攻打呢關

隻速肥佬點潛好？

有咩咁出奇？ 唔少人都用

換走龜頭入拿迪斯

利申：未過到

超速喎，你有用？兩野比人打死又無暈降攻咁滯

我張圖係做緊乜撚野？
你睇唔到定點？

sor 未訓醒，無開你張圖黎睇，咁都過到

我廢啦 呢啲先勁

點解勁？

快我成十分鐘 點會唔勁

剩係睇隊野
冇睇時間

好撚耐冇見過金玉 仲要係連
之後即刻單抽中SR

12分

Lv1 都唔知用定唔用好

有樣野想問下47

47!
屌你老母係咪唔撚識反呀？

屌 係喎 1lv真係幾雞肋

幾時有update

乜嘢中確率高確率超高確率
唔發動就咩確率都無用

用住先 有lv3咪換走佢

玩過機戰既都知
只有100%同0%係信得過

98% miss 同10% 中

玩機戰F
啲浮游炮100%都有一半機會俾人斬開

乜野中確率高確率都係50%
一係中，一係唔中

高確率暈嗰啲可以打足四場都唔暈

玩大細 四場都開細

所以我寧願信減攻減傷封必
都唔信暈.....

關鍵時侯就失靈

全神貫注咁打 冇打下又睇吓其他野
差唔多啦屌

但有時抽卡去到最後50石/最後一張就會中，有無人係咁?

無
淨係會唔中

除咗第一個測試員之外
都仲有個ching快過我 所以我有幾勁

我都無
剩係見到人單抽中

仲要一個event中兩次

我抽kary抽咗4千幾石
去到last25粒石 單抽到最後5粒石 中咗

Who

人

型

4 千？儲落定一次過課？

一次

俾立法抽，單抽5次彩左啦

邊位呀你

我快過佢

唔知4月2 出咩呢

龜仙人

上次國際出力界悟無出過石抽ssr，呢次補返隻宇宙全力龜仙人都無話唔得，不過營運十成唔會咁做，上次莊子果次都當無事發生

至少成皮野

出咗反擊達

小弟成個月無玩
想問下依關點開

界藍

隻狼終於

隻狼勁到仆街

終於出界藍

睇返好似係，唔知龜仙人會點

hehe竟然係垃圾地底泥

三張ssr 勁難抽，淨係四潛左但未十技，應該要落晒啲老界落去

睇返原來兩張轉珠藍神又係hero，
hero 隊應該夠隻隻都係轉珠隊員，入game 唔知係點

等林鄭人類0計劃出返先可以打

兩張藍神同名最勁，特別藍悟
藍7都仲有EZA左既知同隊長用既速
藍悟得張舊界藍

本來仲等緊佢過宇宙大會

速界藍悟都係同名

巨大代戰鬥路等佢先齊人

巨大化有baby同金古都夠
係悟空傳宇宙大會難齊腳
先要佢一個頂幾個

雙藍出波！？

仲抽緊

真係中

宇宙大會無火力又少人疊防
FAIL左幾次無再打，打一次好哂時間

你今次有福喇 抽埋隻新界藍
再加埋隻狼應該易好多

原來國版界藍POOL本身柱有38
日版可能轉做未來飯?

界藍個被動要綁第7宇宙，即係藍7同MVP實一車車

戰鬥路有着落啦
快快手課埋超sale先

龜頭同未來飯應該係鐵膽

龜頭 MVP 藍7 ET一定鐵膽

真係咁嘅抽一下算
龜頭0潛不過完全唔想追

真係好型咩
唯獨係佢冇課金慾望

想dk個兩張藍神咋

國際之前

冇
對角色冇好感，唔算好勁又冇新隊長技
等佢復刻13號好過

其實3張新DK最值錢

招主動技跟足動畫一樣崩
唔知點解特別柒

如果唔計m 達半超半極，對上個次極系fes 限已經係13 號，營運有無咁憎啲極系角，連人工生命體成年都出到隻150%既角

唔好成日講啲野到最後會比人鞭面啦

等新布歐lo 極角本身就係少 依個都好難話怪得好緊要
出隻大魔王比你就算勁咪又係會話不了

最柒嘅元氣彈

如果多一兩隻降攻角，第7宇宙應該係最強既cat

咁市場上一定係悟空比達比較多人抽
同埋上年下半年都已經有斯路、古拉 、13號3隻限

喺國際玩過先敢講咋
佢長關好高輸出不過短關表現差啲
同埋限同cat三隻先開到主動注定唔會勁得去邊

佢主動同cat已經好過ps限同cat
抽就麻麻架啦啲柱都估到係果幾隻
但就唔會唔勁咁lo

唔好又要我開拖屌佢啦
好傷肝架 依啲垃圾就咪撚再提啦
由出到宜家都冇撚勁過 係冇撚勁過呀

巴哈話係少數初代到而家仲有用既lr

依家起碼都入到耳環神廁隊 點會垃圾

巴哈班傻閪識碌鳩咩 見撚到回血就打飛機
我唔想再曬時間係依張卡到

傻夠未 入到同要入佢係兩回事
你比2個理由我點解神次元同耳環要入佢

班撚屌又係，啲極系出得勁又唔撚抽、留石大event，但啲大event 大半都係超角多，超啲角出得太多太重覆又話悶，真係on99

其實少年篇，撒亞人篇果啲都大有作為，技能卡面出必活動樣樣都可以改到盡善盡美，課到第一都無問題，但就出極都係個啲

我先
1. 打物語關掉野必入

1.要組極系神次元
2.要組札馬斯隊

依張咁嘅撚屌卡到今時今日仲有人覺得佢可以入隊都真係奇蹟

耳環隊 新舊倉管 任何嘅Blue同超比古 剩低兩個位
我執格瓦斯 速札 rose lr知rose 時界 lr力black 體black
任何2隻都行先過佢啦

神次元 仲on9 我當唔用極意悟用新貓呀
兩隻新倉管都入左隊頂左3個位 仲有格古達
維斯 Blue rose 柒達 是但數都砌到兩隊呀

入張咁嘅野黎把撚咩ching 仲出黎話可以入到神次元同耳環

想要暴擊 1lv都好

唔講以為佢雞姦過你

咁話晒有份整死佢個宇宙既

所以而家一有機會就踩到佢變地底泥

正經講緊張卡梗係要拉埋啲九唔搭八野黎講
由佢出我已經係舊登屌撚到佢on9啦
已經唔係今時今日嘅事 仲出黎話佢可以入咩隊咩隊
不如番巴哈啦 再唔係就同技安一齊呻鼻涕啦

咁講你啲杜拉格斯都唔駛入隊啦
毫無疑問佢跟唔上時代
但呢隻game 係咁㗎啦，老老實實隻game 有乜難度吖？
想用自己鍾意嘅卡玩都係樂趣之一
想玩純札隊咪入囉

好精彩
大家笑下咪算咁認真
事實hehe又真係無咩選擇先落
唔係因為佢勁先落

你有能耐咪比理由我聽點解佢唔係地底泥lo
係到up埋啲廢話把撚咩
正如以前張限布歐 你估比人屌得少咩
但就唔會有啲傻閪久唔久出黎話佢幾勁 都入得到隊呀

因為札馬隊佢得佢入到

同杜拉格西傾計
點會唔精彩 雖然我都覺得lrhehe 既技能組好有問題

做咩又講翻hehe

所以個排名到我冇話過大杜好撚勁 要佢上到ss級
你搵到一句我咪立即收皮唔再講lo

唔係佢跟唔上時代 而係佢一出就係垃圾呀
我再講多次 係佢一出就係垃圾呀 冇跟上過時代呀
第一次土日佢已經幫唔撚到手呀

純札隊依啲只係玩味野 我都講過係完全唔包討論範圍內
你要講有愛就大撚曬 但唔好出黎質疑佢到底勁定廢
因為佢勁定廢你都會入隊 就係咁簡單

笑下咪算
不過杜拉格西平時都講開你講嗰啲嘢嘅
佢都係純粹屌張卡有幾廢姐

有人提點解hehe係地底泥

睇下可以點討論再廢法

如果邊位對佢有愛嘅 我只可以講sor9 我只係講客觀事實
正如你要list曬兩隻lr大杜有幾廢 我唔會駁你
我用得就知佢極限去到邊 9up一兩句可能會
但我唔會話佢仲好撚勁點點點 只係咁簡單
我只係唔明點解依pat咁嘅垃圾可以有人認真吹奏(唔係講依到嘅人)

技安好似都有吹奏過

力杜打未來篇cat關幾好用
高閃，有氣絕

作為黑悟愛好者覺得佢唯一正係個卡面
不過都係嗰句佢係潛力股,極Z加個減傷30%已經上得返一線

LR體杜同頂上杜依家係廢廢地
體杜好處係避左同名問題

一早完封左條撚屌
唔怪得見你地話好精彩 但我睇D留言又正正常常
原來係條傻鳩係到亂吠

所以我比S

岩岩先見到張list 所以問下 無諗話會有癲狗又係到亂咁吠

俾佢高確率陰過幾次

條友係咁架啦 上次Dokkan TV 屌張知杜垃圾廢卡 佢係到屌哂鬼咁屌鳩人話佢D杜拉垃圾 不敢承認事實

都唔係wo, 以前打極技戰鬥路成日都上來求彩星hehe好友

雖然最後都係用雙超3波過

一訓醒就嘴賤

舊lr真係有極z先講佢有冇潛力啦
雖則lr有極z 機會係唔細 但到時先算
超17號當年有輕減嘅比人打加攻呀都比人屌垃圾
依隻咁嘅柒碌就有得吹奏 真係得啖笑

事實黎

邊張知杜？

咁超17話晒都叫有40%減傷
Hehe咩都冇剩係得回血

我9up關你老母閪事咩
有撚種就出黎屌我啦傻閪
似你條on9出黎講仲入得耳環神次元隊?
我上面認真講架 有種咪一個個point駁我lo
垃鳩圾block人好威威豬咩

所以比S算中肯

好撚耐個張史前知杜牛仔褸 向下出波個張 個張根本就垃圾到唔會用 都唔比人屌張卡廢

超17不知幾勁 今次靠佢過

就係講緊當年17號都比人屌廢啦
已經係40%減傷呀 打土日先唔計佢係隊長必落
隻hehe比人吹奏到今日上面仲有條傻閪話入到隊呀
叫係佢老母個花柳閪到躝番出黎駁我啦

好多以前覺得廢嘅卡依家翻哂身

屌你真係好撚爛口

未至於靠佢下ma 雖則人工隊加乘有多啲

杜拉格西：唔爛口屌黎把撚呀

依家新超難關佢幾乎係鐵膽

佢未撚出聲之前我有冇爛口呀
我有邊句唔係只係針對張卡黎講
知杜我擺明9up都拎出黎講 似得佢個傻閪講入到隊?
佢隻生滋狗有撚種咪出黎屌柒我lo 我無任歡迎
唔撚夠講就block人仲要縮係佢老母個花柳閪到吠
柒撚懞懞食甜筒呀宜家

依家無咩特別都唔想入post 廢事見到隻癲狗亂咁吠

等緊張體2飯同速界悟eza

我廢 無計

冇baby 借咩

我知用佢係過到 只係如果你有丹布拿個妹你可能會選擇用佢多啲

我雙baby反而過唔到
點知用電腦超17一下搞掂

戰力持續上升中

我無
得返A貨柒達同全體菲利/金菲可以入

我有入一百億劇場版嗰張機械人

我要長髮look gif

我都冇話佢唔係地底泥
我嗰隻就算兩潛咗 都係好廢

我嗰陣半棄 無升到

我好想佢復刻返比我打

算啦 過左就由佢唔好再理
反正只係舉個例子

唉 屌 仲未過到極技
係差啲運氣

我意思只係唔好拉埋咩佢搞到大杜時空依啲黎講
我明只係9up下 但我係好認真講緊佢係垃圾
蛆蟲就唔撚係呀 留番比條傻閪生滋花柳雜種狗入神次元隊啦

參考下lo 我搏氣絕其實都冇咩技巧可言
佢落埋變身菲其實都幾冒險下

試下落LR斯吸血

傻閪生滋花柳雜種狗
究竟可以加到幾長

又黎

慘 又中

吸返比人打嗰野

屌係老母呀

我係煩在隻隻都低潛

真係慘 討論下張卡都要比人屌到係傻閪生滋花柳狗佩服你地咁都頂得順

好慘
完全唔關事都俾人屌

有無巴打有斯路第二形態借

你仲有啲時間抽拿迪斯

我都係靠佢先過到極技有時連出2下已經吸滿哂

咪咁爛口ok?

未見過一隻遊戲入面嘅一個角色俾人屌到咁慘

你賣一張限走
我咪唔爛口

遇著個老粗係咁上下

真？我大把限可以賣喎

巴打係咪抽到成版hehe先咁躁

我仲等緊佢出環保吹換紅幣

又關你事

咁走先

黎緊4月應該唔洗課金 隻界藍無乜興趣 睇下之後傳降會出咩

齊Sh

咪雙藍出波 仲要睇？

佢嘅情況就好似柒婆咁撚廢都做到特首
而張hehe咁撚廢仲有條on9傻閪話入到隊一樣
只要用下個腦都知大撚把勁過佢啦 入隊
個腦留撚左係佢老母個愛滋閪到咩

Sh3.5唔係口號
利申 儲完100石又射落海
58不喜歡我

我都抽唔到

已經放棄
SH等抽13號

我都唔想提隻閪貓
你仲走出嚟

依家一有石就單抽

你已上癮

被某人單抽傳染

我都係跟佢個陣

聽朝應該入埋愚人節張卡

龜仙人過身好似完全無表示咁既
派下石都好呀

上年pixel 悟&達幾正

龜仙人過身要派石慶祝 咩料

屌笑撚左笑撚埋右

卡面ok 但真係無用過，唔係120lv 打野唔著數

張比達其實幾好用，可以疊到十萬防
果陣玩左得60日左右，唔夠卡用
張野幫我過渡左好一期
依家打頂上都實用

隻藍悟同藍達咁勁，好後悔之前布洛尼物語冇升技

新個兩張ur藍頭大家點睇

國際版一早出左有實測片
雙藍出波同隻狼都勁撚到癲

雙藍打悟空傳都係平民mvp

坐等隻狼DK

如果你有信心比佢6粒珠佢其實短關都用到
特別技7，轉技珠係兄弟隊有用

仲要有得1 潛

一早彩左
抽合體8婆個晚一車車

得一潛好唔好意思
隻狼多到夠彩幾隻啦

多到食十技彩埋都有淨

而家先知佢地dk後係cat leader
兩張cat 限我都冇

以前未有dk 舊卡風潮賣左好多，最多四潛但去唔到十技

88

狼我係天下一必中SSR先中到一突
反而速杜舞5週年已經一突，今次又中多兩隻
隨時過兩日彩埋

99%miss 同1%中架以前

好似突滿
但冇理過佢
而家悶到唔開game

諗起Xcom嘅91%
屌你零距離打個唔識郁嘅都唔中

體神貓+新維斯真係痴線！
岩岩打悟空傳最後一擊DK極意800萬

咁撚痛架

原來特石今日完，即係聽日應該開pool

但2/4先完pool喎

有二百幾mb更新

咪又係嗰d野

出新少女莊子

4月1送架啦

被動41+81

81係咩意思?

好正招必

真係聽日開POOL，即係2個POOL會重疊左一日

可能會第1？

仲要以41卡計有一定實用性
有GT3人組或者少年悟既人可以用下

聽日會開返阿樂event

國版本身38個位應該未來飯柱

應該呢次出返知飯

之前唔識野賣左
攪到開唔到路

格仔悟達好似復刻
反而GT機械人到依家都唔出返

之前開左廿條key 先打得一隻，佢呢次唔cat up drop rate 真係完左都升唔晒啲阿樂

等出變身超17號先出返

我講速同技低cost嗰2隻
mission派
而家無其他辦法拎返

cls

地獄17>超17
咁就fit晒

100億能量戰士又係唔復刻
連變身古拉POOL果轉都無
想要隻機械人打VS超力

應該地獄17+17>合體>超17

鎖匙有得打喎

睇返原來得章有得打，同一開始隻lr力boo一樣，賣左就無

然後超17被動係氣功必無效

笑撚咗

點有 抽？

想入埋張新莊子
跟住就可以睇戲咁睇

係
聽日有得抽

佢地又話送？

4月1號梗係亂噏下

F2p

無人引戰連post都推唔郁

lrhehe係耳環隊最後一塊拼圖不服來辯

想比人屌咪出聲

用咖啡糖都唔用佢

唔使下話
Lrooo ooo booo lrbooo 師徒 大波界

冇抽時界

東界

未來編點砌好
朋友舞杜暈唔到就收皮
好多角都好脆

嘩你下面張圖想死

我試過速變知札, hehe變體雙人札 都過唔到

知前菜in
Lr地底泥out

唔撚係啊

200石

有前菜唔用 用地底泥

重點唔係呢度

曲線哂石

體未來飯 lrb 前菜 格瓦斯 小舞 速扎
我會咁

Black 有大幅減攻
我排佢先過速扎

有冇力未來18號？有既可以試下放？

我唔鍾意食珠加攻

食石續命
輸人唔可以輸勢

都係唔得
一暈唔到就大技落速舞
刷到朋友杜舞先打

未來飯唔食舞杜隊長技
知舞、LR比古、體札、知藍7、速札、力ROSE
如果有力杜、速舞杜易打好多

會唔會聽日公佈埋出eza blue

如果超難有得食石re 返最後個round 我諗會多啲人肯比石

唔會

今晚11點應該有EZA得獎者，正路係知杜

我有1潛
2613414033

有投票咩？

得獎者係我9用姐
指下個月邊個可以EZA

我估唔係

第二代唔係得返杜拉黑悟藍比古未極z咋咩

可能出啲垃圾

Hero計劃嗰堆應該會出多轉啦
我覺得技m達z覺完會幾勁

希望出返大波界

頂多咪力布咁

非限呢個水準算好勁啦

Hero計劃最好用係技25同體25
我2隻都有EZA

Eza限唔會唔出啦
係睇下會唔會爆冷出rose 先啫

我又真係想睇下rose會係咩樣
始終rose一路都係極系鐵腳
有啲想佢番生

如果剩係得一隻可以翻生 你會揀知杜翻生定rose翻生

想睇果條高鳩番生呀 佢唔死都冇撚用架啦
滿意?????

真 起碼有用先

Cls
Btw 食珠系eza都差極有譜eg技斯，black
知杜仲自帶轉珠

Rose

加個回血同出必6round內加def 俾佢

知杜估計都會係乜乜篇敵人會點點點果類
更什係敵人係black rose 爛面果啲再轉彩珠咁lo
rose本身就係極屬橋樑黎 到時玩番超極屬佢又有工開

但rose最撚衰就係同lr rose撞名

又要貼翻大杜gif

如果你當佢係輔助+攻擊就佢勁過lr
始終+3氣都實用嘅 但宜家行cat嘅情況下
加氣仲有幾大需求就真係要再諗諗

極速囉 lr rose真係好撚勁暫時

0突打到400萬up

我2突打600萬 cls

整做坦坦地就有生存空間
鬥攻就唔會夠LR rose高

睇返之前啲紫石換野組合，好多都eza 左，淨返個啲應該都好大機會後補方案黎，如果抽到有特既ssr不妨留返第時上15技/改潛

lr一向都係攻擊力特化
如果攻擊力唔高就好難引到人抽

屌我都係
晒撚左十幾隻老界

速金菲 合體八婆

速/知金菲唔意外，有潛飯and斯路做先例
其餘幾張有eza都應該幾實用
尤其力布，八婆

不過全札隊都幾隻buff
就係差隻坦特化

16號都係好野嚟
GT悟就要睇佢點整了

我覺得坦特化會繼續留比力rose

加個lrhehe 同場全體buff 攻防
局你出地底泥

肥歐再強化應該唔駛落lr 大波都夠力打天下一
八婆可惜轉走知珠，弱化左耳環隊最強既知倉同知rose，唔係應該好幫得手

力肥布 力大波Why not both?
八婆就應該入宇宙大會/第六宇宙多
耳環唔需要佢

我就偏偏無力rose

曲線晒2突

唔該哂巴打們
最後係咁過
終於大學畢業 仲要打多10次彩星左佢 關關都好難

直線

佢仲要好似係單抽

已加

有啲人特別新手實無lr 大波

咁又係，耳環仲有lr hehe 可以入唔駛入八婆

Triggered

已經唔係bin c
係搏比人屌

敗走波台啲質素係咁上下

不如你改名叫比達算啦
咁搶口一D都唔杜拉

又曲

Not立花

佢係少爺仔版幼杜

我十抽中
咪撚鳩噏

除左兩個熟嘅我去撩鳩佢地之外
我幾時有主動去人身攻擊過你地 除非你地當技安係你地個lv
一路我都係評啲卡勁定廢
咁都叫搶口 比人撩都唔還得拖
咁都忍得 屎都食得啦

大家都幾無聊

如果唔係點會上黎吹水

悶up
等聽日打章升隻狼同雙入藍頭

聽日單抽中大獎嘅包大家冇哂怨氣

個個單抽中隻驚執架喇

btw呢個pool都冇乜興趣
靚柱就單抽下

好驚佢又黎極悟希特藍達一車車

邊隻彩黎邊隻

放心 中希特都好啲呀我信你都應該未彩
到最後只係一車車柒達 極意悟 jer連 托波 兔仔炸

係喎仲有jerin

除左希特宇宙篇彩晒啦

G蓮同托波都好D
兔仔真係攞命

DKTV：屌，今日中左4隻托破啦
我反而成日中速杜舞，兩個pool已經抽到3潛

悟爸小隊其實點解係超屬
佢地都係周圍搞人地個星球

諗起以前有位ching為左追隻托波課正價石

洗晒白啦⋯⋯
遲d大波再出場一定係我方

負負得正
俾菲利滅團=超

菲利都變超

人人都係超

幾時開番套龍珠極

不了
超啲作畫質素咁撚差 睇見都火滾

其實大波三人組都係勉強入極
嗰個時間點應該係超啦

佢唔入極連boss cat 都入唔到，得返一個無用既cat

悟爸穿越之前生平都無做過好事，連個仔都唔鐘意，當垃圾送去地球，應該要好似比達咁超西先入超

正傳悟爸唔係改左慈父係因為知道菲利要黎打爆先送走？

就算當悟爸係慈父
但佢d隊友都係超真係講唔通

慈咩父，佢最後見悟空個下講左句垃圾就走人
就算係睇得上悟空，最多係因為預言見到佢有實力先有價值，唔係佢鐘意呢個仔

悟爸劇場好似有兩個

好似你死前信教得永生一樣

悟爸死前向菲利掉一掉光球就變左英雄

鐘意舊版結局多d

洗白係一貫作風

悟爸d性格改晒冇左個孤高戰士feel
又會攬老婆

有女攬>>>>>>>>>孤高戰士

但唔同舊版比，58新版個性格係比較接近返近年撒亞人既表現
同埋話哂都叫2個仔既爸爸
有個慈父樣都未到不能理解既
雖然舊版真係型好多

舊版撒亞人邊有慈父好老公架

舊版係周圍食
至少同小隊個沙莉巴一定有野

比達咪慈父好老公

比達一早係地球人啦⋯⋯
佢係布歐篇都認左佢俾地球同化左

date0講得好，講左好多龍珠fans既心聲！

多謝支持

做乜柒嘢

依家5色戰隊，沙莉巴個被動技要綁58用

出現了

項生都入龍珠post呀

屌，做咩9野

噏都唔知

舊版同新版既巴達克各有特色
不過都係鍾意舊版多 始終撒亞人個feel係應該是舊版嗰隻多啲

不過冇計 始終tv原創 加上而家龍珠兒童向
明哥又唔要tv版 搞到新版變咗慈父feel

知大杜極限z

元氣劍

知杜

速金菲EZA有望

乜撚嘢？

屌 個新機能又係鳩fake

真係知杜
金菲果個應該係速金菲？

4月1撚鳩你狗呀

我以為國版果個

似係啦
唔會俾知嗰隻掛

速個隻仲未彩星

9號出頂上無閑
有野打了

未來飯做柱
有啲想課金

又幾靚喎

屌原來完左平石 無得課金屌想追悟爸

正石waiting you

咪課喇

想課 點算

個變身幾型 同埋驚之後會出菲利傳

悟空著裝甲入太空艙算唔算bug?

唔算，漫畫一向無講佢著咩衫落地球

唔算
因為舊係tv原創
新係鳥山明＜所以正傳
姐係同你講 你睇咗20幾年個版本都唔係正傳

有新MODE玩呀
鬥快跑地圖

玩賽車點解唔預悟空同魔童

個MISS先係車神

想騎快速龍

右下比達好on9

原來龍珠真係有出過賽車game

好似國版真係有個競速mode

聽朝咪有平石

年年都玩悶唔悶

中指樂個物語是咪冇得刷卡
好耐之前自食晒,搞到冇得4突

大杜特攻係怒之爆發
邊度有比魯斯呀

不嬲都唔洗
體隊夠做啦

大波 舊體波 全力菲 三隻都夠做

兄弟值唔值得換？

本身無

無五周年兩張合體先好換

有先好換吓嘛

5週年我得比古洛個張

上年4月1日出希特，16日出雙女人，26日開黃金周技杜速札w pool
今年4月都應該咁上下

留啦

係喎打錯，差啲4月1日fake左人

即係換唔換好

但趕唔趕切抽悟爸pool

得比古洛個張

兩個pool overlap左唔怕，但58 真係唔駛抽

no

但界藍我又無乜興 屌想抽野

唔抽有咩好玩

仲記得桃白白果下好野
但點解冇畢拉夫果個三位一體機械人架

悟空幫悟飯頂斯路個自爆又唔見成班人話真男人
做開好事嘅永遠都冇人留意

仲好講
累到界王去到超都仲未甩到個光環

柒達累到成個地球都多左個光環

咁組點睇

睇你老母

變身悟換速ooo or 力xxx

走速悟換lrbxxx
Bxxx/booo是但換隻做牙悟

惡到

悟空本身係精神病人黎唔計
佢醫番好個頭可能係另一個故事

呢度立花教話事

撚知佢打咩關咩

唔好咁燥

其實我唔識咩叫lrbxxx
Bxxx/booo 又係咩黎

因為悟空係特例 死咗又可以落人間玩
又可以無限修練
比達就係預咗死會落地獄都自爆
原因係為咗佢嘅家人
對比下其實悟空死又真係無乜感觸

睇#1

立花教主座下第一猛犬
立花人型狗

#1 del撚左佢啦
冇人睇嫁

其實咁燥做咩

無野 上個post啲火氣帶落嚟

個po興屌人
想融入就要不斷搵位屌人

唔洗理佢

人型立花狗好似都係佢改

死左7年先破例落左去人間一次咁多
比達死會落地獄係因為佢死前仲要殺多一大班人
所以悟空真係好慘 為左全世界死都冇咩feel
佢係超到發神經突然好合理
救左地球咁多次 不如玩鋪大嘅一齊攬炒

但悟空對老婆對個仔無悟空咁好呢點無得否認

比達真係對佢個仔同老婆好？
z篇佢基本上係唔理老婆同仔(扑野囉錢除外)
唔理屋企都係好丈夫好爸爸

咁個標準會唔會set 得太低

悟空其實算痴家，日日一家人食飯，真情咁
又鼓勵悟飯讀書

比達=傲嬌
悟空=戇鳩武痴

明明悟空死前叫悟飯照顧住芝芝同佢講聲對唔住
悟空打比達全身散曬果時芝芝都唔理佢係理應一巴車死佢

打天下嗰時check到

悟空係錫悟飯多啲 悟天真係無交集
芝芝就算啦 悟空係連BB點出世都唔知

比達算顧家啲，係個隻傲矯唔好直接表達出黎
悟空為左打就乜柒都唔會理，比達要訓練都會係屋企，悟空成日一走就有排先再出現

柒達起馬會帶杜拉去遊樂場玩下

唔理唔理 其實係緊要關頭都係著緊
比達係講過就算打贏地球要毀滅都無所謂
係因為地球有老婆同仔先明知唔夠打都去搏命
悟空就享受挑戰 Z篇都係會咁

佢識賣莊子去引老界
之後話佢唔識kiss真係講都唔信啦
佢唔識呀 芝芝都識啦 點會冇kiss過

悟空個智商忽高忽低
悟空有樣野最表現到對芝芝嘅愛
就係食乜都好都係芝芝整嘅最好食

唔計超 你諗下個時間線就知悟空根本就冇時間係屋企
柒達訓練可以係屋企係因為莊子有個重力機係到姐
正如你屋企成個gym room咁你仲洗乜出街做gym

打拿迪斯死左之後就直接打比達
之後一好番就要去娜美星
最多係打完菲利之後果1年唔肯番地球
之後就要準備同人造人打 心臟病發 再入精神時間屋
中間有10日係家庭樂唔好唔記得 之後就死左

單計z篇其實悟空為左打乜都唔會理係麻麻地成立

所以Z篇係悟空最成熟時期
當然佢自己都係享受嘅
又可以同悟飯加深父子關係
悟飯細細個就死3次老豆

因為布歐就係柒達搞出黎嘅蘇州屎
如果因為布歐而搞到細杜莊子死 佢可以係話最大責任

悟空未打拿迪斯之前係完全停左修練
姐係話如果冇之後啲野發生 可能佢都係好爸爸好老公

其實悟飯都好大責任
悟空死前交帶要佢守護地球
之後如果柒達悟空唔係在場佢都死撚硬
大個做咗柒飯真係好心痛

睇埋啲咁嘅蝗語youtube係咩粒

咁對撒亞人嚟講 修練係興趣嚟

唔係台灣咩？

係咩 sor 啲聲好蝗語feel 難頂到

界王神叫wiki係神殿到睇果兩個m字人去邊咪得
再唔係叫占星婆婆搵都得

Siri把聲黎

但係係得悟飯打口水佬嗰三個應該唔夠打
佢連超2都變唔返 我諗布歐唔駛復活都死

未聽過siri把聲講蝗語

冇打斯路咁勁姐 打傑比度比人吸果時係變到超2

應讀者要求先寫廢柒飯啫

但係口水佬佢都打到差唔多55波 點搞

除左比達 最型就係悟飯

主要係個主角位要讓返比悟空
都唔知係咪明哥鬥氣有咁柒畫咁柒

啱呀
屌7嗰班讀者 好想悟飯變返單體最強

最強gps

唔計超 佢已經係單體最強wo

問過我布叔叔味

大波點夠潛飯黎 潛飯係唔漏氣嘅超3lv wo
咁講其實仲勁過超3

一定勁過悟空超3
但悟天格斯重屈啲

拿迪斯前有咩可能冇練
魔童好易超越佢

拿迪斯一次
斯路自爆一次
重有邊次

潛飯=唔漏氣超三=035
035被邪念波打柒
邪波被xxx打柒
xxx同大波有來有回幾下
結論：大波係單體最強

你果個已經係新大波啦

全王：

柒咗

大波一拳打撚死個細路

大波連維斯都打唔贏
仲未計全王果2個跟班分分鐘勁過維斯

唔知係Siri/google助理

悟空斯路遊戲推個仔出去死

國際版一堆奇怪任務又有石送，
有無人知咩事？會唔會回收

你國際版日文架咩

愚人節活動

係，都係日文顯示

拎晒佢抽埋咪無得回收

特價石出左了
未抽兄弟嗱嗱臨抽埋佢

望住轉彎又幾正

如果計快
應該比達最快

得4pack 到喉唔到肺

5石中啦

悟爸pool失左手

愚人節？

唔係
4:00有直播

佢應該日版同國 bug咗一齊

極意悟真係打咁多次都咁黑人憎
西遊飯都係入番悟空好玩啲

冇出悟空=閹割版

全隊飯丫嘛
雖然有2隻天喺度

其實用潛飯都應該得嘅
但隻知未來飯變唔到身又低潛

好想要隻校服飯

多到射

等lr究飯

抽唔撚中

跪求明哥求其畫個新型態比悟飯，成套龍珠超都無新型態
得悟空比達2個愈變愈高級

諗下都知冇可能

漫畫有，不過都係柒！仲要比明哥廢左條長髮陰，即刻變到成個阿樂咁

畫翻打菲利爆seed個冬菇頭
最撚型係呢個時候

未必，依家明哥都係隨便畫小小人設同寫大剛比其他人畫！
未來篇出返大杜都係唔知東映定集英杜出提議再由明哥寫大剛同小小人設就出左黑悟空
只要佢身邊有人出下提議，悟飯都有機會返身

我希望佢可以開個新型態比混血限定

最型點都係10歲啦

薯條飯

不了娜美星最型

霸氣咪呢啲

佢可能唔記得混血勁啲嘅設定

悟天

唯一叫實力正常啲就係大杜
悟飯啲潛能成日潛到地核 再由魔童吹捧
悟天同小杜掛住玩 比達又封印咗佢兩個
漫畫超悟飯又抽唔贏人真係好柒
睇返Z 悟空成日話悟飯超越佢

佢嘅作用除咗合體做悟格之外，個角色定位真係可有可無，外形又無賣點

睇個勢明哥佢寧願鋪路比大波做我方角色幫手都唔打算upgrade下悟飯悟天&細杜

除非又宇宙大會 唔係大波都係做對手好
搵大波幫手打打下控制唔到

睇劇本點寫姐
大波電影好大程度係佢老豆搞到佢失控
即係好似布歐咁有人睇住佢就OK

屌係都唔比悟爸我

下次喇屌

岩岩抽左下 3突

大波點同布歐
布歐=天真嘅小朋友 未識分對錯
大波=語言障礙嘅燥狂症 力量都未控制到
一個會暴走一個唔會

咁咪好 悟空傳又快啲

抽多下 龍拳 358

Blocked

做得好

4點未 趕住抽
抽完off game

悟空仔都block？

屌 以為兄弟

你估係你咩抽到彩

講到好似中兄弟咁

屌比你燈到真係中左今次

ok 即刻block

屌呀

有冇機025做柱 想開潛

應該w pool先？

無乜可能～025 & M7應該放係黃金週做柱

其實悟飯已經up左架啦
至少係大會上動畫漫畫都叫做比z篇仲要勁啲
兩個小朋友就真係想棄置佢
除非悟空柒達有啲唔知咩事
比人困左係異空間果類要佢地出黎up lv救世界

On9 課哂都唔中悟爸

唔留返少少抽藍界？

屌你老母啲柱

前提係悟空柒達悟飯17號都閪咗
無曬辦法之下先會

你自己答左我

𨳒你老母超比古中力潛飯

力潛

抽完, 200石力飯, 知飯

中左兄弟仲想點

真係抽悟爸仲好話抽隻界藍

無人掛隻吉連比我打關

掛左彩星

最後搏多吓藍爸
長龜波
出超3悟爸

我都轉左彩星

我岩岩中左兩隻

想要隻細悟啫

想要悟爸咋

得返50幾石
留返嚟抽GW 3+1算

唔撚抽界藍 垃圾柱 得隻未來飯未彩

最後都係衰手殘抽咗吓
得垃圾

隻飯同龜頭未有

抽左兩下 中得隻力潛

下抽中哂兩隻

祝你中都比膠 屌你咩

冇石抽條撚

課咯 又唔係話鳩你單抽 敏感到

留錢課其他驚呀
其他game冇咁歐

無海豹上水，應該又伏pool

玩緊咩game 我得番e7 digimon 美好世界

300石倒落海

美好世界囉
我既4星十隻手指數得晒

x2

無雙藍出波係差咁啲

美好我淨係課左一次月卡同3060必中4有14隻4星
今次差隻大波維 你有冇入Tggrp

垃圾game
普限pool唔柒抽

x3

有tg既咩
冇公會既game都要入tg

彈開啦 中兄弟

有 入黎

唔好咁啦屌

支持

宜家多左人掛，用吉連打左一次，有特效都廢到仆街，用王牌隊打得仲快啲

講事實

開post

我課埋正石抽悟爸架

唉 隻力潛飯係咩事
阻撚住曬

細pool 柱又伏
抽一下應節算

有咩

[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (158) dokkan racer始動

只有本事一下

扮咩，琴日先睇到有200石

兩下伏 課金？不了

又課正石

嗰個唔係我黎

已經唔想再勸佢
乜鳩都正石

隻悟爸好型

有 係咪入

不了
睇連登夠

幾多pack

由鳩佢 橫掂又中兄弟
佢都無損失

玩賽車好過